【中美貿易戰】美列華為匯率操縱國 內地網民：神仙打架，百姓遭殃

中美貿易戰進一步升溫，繼中國相關企業暫停採購美國農產品後，美國財長姆欽（Steven Mnuchin）周一突然發表聲明，將中國列為匯率操縱國，是1994年來首次。

相關新聞：【股滙市況●不斷更新】美列華滙率操縱國 港股跌500點 專家：反彈值博率低

兩國「短兵相接」，內地網民就「中國被指為匯率操縱國」議論紛紛。不少人繼續要無懼貿易戰，直言要中國政府打出「稀土牌」或「美債牌」，不過有網民認為「貿易戰升級至金融戰」、「受苦都是老百姓」、「神仙打架，百姓遭殃」。

網民意見：

相關新聞：【開市前部署】不是貿易戰 是貨幣戰（股榮）

流淡定：稀土牌，美債牌還出不出？人家快報雙了

廣告
歌者2向箔：開始掀桌子了！

理金倉：貿易戰升級到金融戰

ycyy6473：叫口號有甚麼用，最後埋單和承受苦難的還是大眾百姓！

選一個名字：的確是一場長期戰爭。

周小林on：冬天來了

看透人性才能擁有一切：現在真的可以說是內憂外患吶，希望這屆能挺過去

風中的廠長：變成匯率操縱國標誌着毛衣戰（貿易戰）升級，繼續做好最壞打算吧

一點趨勢：神仙打架，百姓遭殃

其實佢地識唔識咩係美債同稀土

支那單方面捱打咋
神你老母咩

無一個中國人係無辜

有排你受呀大陸喱

係咪以為叫稀土就好稀有

班傻閪成日以為美國輸嗰少少錢就係對佢哋嚟講係世界末日
自己輸十倍都未撚知

乖乖地畀習大大用補血劍斬